騎狗輸撚左就收皮啦，係要獻世

輸左就搵藉口，好撚肉酸呀
事實就係技不如人，比人4~1

樓豬真人都係無骨氣果啲

好人好人點會做騎士FANS

垃圾占士見到佢打波都眼火爆

其他隊屌kd就話姐
騎狗屌佢無骨氣，真係笑大人個口

吾皇好慘架啦⋯ 錫返皇上先啦